鍾意偽娘算唔算同性戀？

男人樣個啲先唔討論
如果係好似片中咁成個女人feel，某程度上仲靚過女人，鍾意佢嘅人究竟算係鍾意女人定男人？

如果呢個世界得番MC同小風

樓主鍾意咪鍾意囉
唔洗理人點睇
加油💪🏻

鍾意個種刺激感？

算

如果你純粹係鍾意佢似女性嘅部份 唔算
如果你係鍾意似女性但係有J嘅特點 咁係另一種性向

啲女人同TB拍拖磨豆腐一樣
同性戀但又要似男人
點解唔直接搵男人？

如果因為佢外表似女人而心動唔算

你接受到插佢屎眼, 同比佢插你屎眼
咪GAY 囉

死gay佬

因為D TB知道啲女想要乜
而男人大部分都自我中心到仆街又暴力傾向又大男人主義又唔識尊重自己條女 然後係到問點解唔直接搵男人

呢個時候一定有人衝出黎話我ON9仇男 有男人唔係我講既咁
但正常人圈子都係同性居多
當你身邊出現一個可以滿足你既TB既時候
你仲有咩理由TAKE搵到我上述所講既男人既RISK去搵個正常男人?

然後衝出黎問點解唔直接搵男人？
其實有腦都諗到點解
但有D溝唔到女既仇TB LOSER
不願面對啲女揀TB都唔揀你既現實

呢條問題見過好多次

如果呢個世界得好man既男同好女性化既女，咁你用同性/異性戀去理解係無問題

事實上係一般既男人同女人本身都有唔同程度既男性氣質同女性氣質

更何況討論緊trangender,跟本唔可以，亦都無必要用二元對立既想法去介定同/異性戀

你有好感/憎佢個人都好，唔洗一定要將一個人分落A or B 入面

咁呢啲女人本質上都係鍾意男人
只不過搵唔到就搵個殘缺既偽男代替
食唔起魚翅就食碗仔翅安慰個肚

唔算但最好咪搵食坑雄藥或做左手術既

因為依家好多時有兩對男兩女互相結婚

換妻生仔女

咁可唔可以理解為性取向同鍾意唔一定掛鉤
即係你性取向係女，但係可能一個男人佢嘅女性特質好吸引到你，令到你鍾意佢
咁佢本質上係男，但係你鍾意嘅係女性化嘅一面，所以算係異性戀 定係單純睇性別

有啲1999 sor

呢d講心

每個人都鍾意男人同女人 係睇係鍾意男人多D定女人多D

我幾認同 同埋教育環境有影響
華人社會同性戀好似有罪咁 令到人由細到大就抗拒同性接觸

你鍾意佢係女人嘅外表就唔算嘅,就算鍾意扮女人嗰啲人都未必係gay.

好多連登仔都話想屌MC
咁佢除左有碌鳩，表面睇其餘90%都係女性
你咪當自己係直，鍾意左一條特別少少既女lo
屌閪還屌閪，如果認真發展既話就會浮現好多因為佢身份證係男性產生既問題

當自己魚翅 哪來的自信

what if both

點樣both 一個係鍾意女性部份 一個係鍾意女性部份加有J嘅部份喎

人一世物一世
咩都試吓la

i want to ask for a long time too